(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (140)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

終於食完屎汁盆菜
佢哋今次冇煲菜 進步咗

辛苦波波

！！！
恭喜波波好快就有好西食了！

辛苦晒

吸完塵拖完地洗完廁所抹完枱，上個靚水

玩咁大 自貼

牙官X報驚 <<亂世情人>>

謝安琪solo嗰啲歌真係好好聽

想食

原諒楊0

我在陽台上看你 係我成個project最鍾意

男排女將都大結局 好寂寞

真係唔好彩

wuwuwuwuwuwu好似好大粒花生

早晨

留名食花生

Hi 翻到屋企未？

今晚竟然冇人，係咪去晒私交

去咗整蘋果批

死po了

Hellos

俾高大靚仔一後面攬？

今日我失望了

Hello Jenny

甚麼回事

兩個幻幻手翹手行街，每個人手上一杯珍珠奶茶

唔關

咁做乜春

冇得搭直昇機？

係 其實關

仲唔夠？

同你永遠都唔夠

諗掂食邊個未？

食？4個以後咪撚出現喺我面前

Ok 幫你詛咒佢地

笑死條友畀我兇兩句即刻成隻死狗咁

？

我係食物鏈最底層 好鵪鶉

💕
在線等
已除褲

鼻敏感真係好鬼鼠

ok 原來唔洗搭車 行緊 10分鐘左右

想彈你個鼻

咁我下線等開門了

nose play

想拎你啲鼻涕當ky了

認真問
當ky嘅話痰核突啲定鼻涕核突啲

應該痰核突啲

依家係早上三點正

想食仔

唔知咩嚟 但你好勁

你咁花心嘅

爽唔爽？

Hi 做緊咩？

唔係

我
三人行oj?

hi

........
唔叫自私打屌你老母

可以

一齊？

一齊打多次？

收唔到 again

ok
想您教水
我肉償

Come come 留定位比你

好 捉實你隻手仔教你

你好大食

Where? Have place?

你好淫 你同驚驚搞過幾多次？

Ys come

不了 我好專一的

聽日到我

專一比驚驚 我明

聽講你地 book 咗房 好淫

下 唔好啦

有無人同我一齊推爆依個po佢？

今日星期五 人呢？

難啲

咁我唯有靠自己

啱啱發生咗啲嘢

想試下點專一法

Join?

？ 做咩

因為太專一 所以你唔會試到

想奪門而出

下 我唔周圍亂搞㗎

係咪封左盤

點解？

唔講

無。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。

講得呢句先係成日搞既人

好啦 乖 hug hug

其實你拍過幾多次

What??? 我好純㗎

明哂

偽純

對比你地我咪純

做咩你兩個仲未訓

因為唔開心

講咩阿 我好乖

好想攬住你

係咪凍得濟

Emmm對比驚驚冷氣料料

驚驚同冷氣 呢兩個

咁又點黎

點

嗰個唔講得

點解

點解嗰個唔係我。。。

我都想知 好後悔

而家食唔遲

武肺師仲可以點緊張

可能驚疫苗

Mago mago
심판해 봐 지금 날 深夜有佢陪我

打完變中風

武肺本人？

好正 又想打了

多謝大家 我好感動

We can dance in this moon night again

好性感

呢啲真係冇計
我宜家直情想行出街添

行出街記得著多件衫 都幾凍

right now

我都想 無朋友

點解？why

一齊

今日先出完買幾件衫

好有錢。。。

Ok coming

我都要飲

幾百萬當係碎銀

好 open

下 你當我咩啊？

當你鴨咋

你有錢 你大曬

包起你賣番出去

gn

聽朝嘅巴打 早晨

做咩唔開心

Good good good morning

早晨 姐夫

揸下先

又笑我。。。

你好撚淫

好急尿 但唔想落床

咁似呢度

下 我講啲嘢好有營養

認真
打個飛機
會即刻唔急

我説話營養師

已經打完 又再急

細細個已經聽你講啲嘢當早餐
結果生到咁撚矮

所以您生到好似我咁高

你睇落175

我係純粹好憎冇留底嘅對話
講重要嘢嘅話咪又係要save㡳/轉app
sc除咗偷食方便啲之外完全諗唔到有咩好處

？
吹奏c

想偷聽了

唔叫

自私打。。。

哇 屌
覺豬本人好撚正呀

見到覺豬本人 好charm

依家先知？

多謝艹艹獻身

你都有今日

一上黎就見到牙柴

Me too

終於解放天性

哥哥想要

係屋企

ok過嚟搵你

去紅燈山？

真
完全冇靈魂

好近

Donki

Leak

Same 毒撚好凍 手腳僵硬

多fd

你地食完啦

幾得意
唔似貓貓啲野人聲

武肺lam

我扮雀叫有一手

想睇你扮河馬叫

睇 重點

點解呢

認證？

咁啱嘅 我嘅夢想就係食晒依到啲男神

你兩個係咪都好高

洗腎未

智商？

係

可能係 都可能唔係
暫時未可以確定

勿造

周月好撚難食 食親都要洗腎想死

官官係

係毒撚

你係可愛童顏中學雞

巨人呢

呢個白滑仔仔練到自己咁大隻想點。。。

勁正
把聲真係幾温柔

j到我出血

放棄cyberpunk了

太多bug?

即刻唱翻首幻影先

一出黎玩左兩個鐘 死save就放棄左

我玩pc 災情冇ps4咁嚴重嘅
但bug都真係幾多 物理效果連GTA4都不如
個城仲空洞過Ubisoft整個啲open world game

PS4/5？

PC

認真Valhalla 仲好玩過佢 起碼我冇咩遇到bug

AC個底打得好 之前玩odyssey都開心

好飽

恭喜曬

明明我對你先係真心架

你地去開房啦

又出一對情侶

以為係你添

來

牙糊最近點

其實感受唔到打牌嘅樂趣係咪正常

你叫邊個

都係咁
單身聖誕

想約你

想同你做

可能有人鍾意

每個人興趣都唔同

誠心想問吓有冇啲好睇又唔太虐心又冇爛尾嘅本土hehe故推介

冇人想今睇你
你成日係韓國出現又咁易認

好得意 想攬實你

你點知的

有冇人陪我打三番兩蚊。。。

咁不如唔好打麻雀了

我本人就係一個悲劇

你會搵到喜劇既結尾

我都想 成日打太大

你係好煮得 完全係賢淑

諗起洪卓立首歌

下 又屈 貓貓最正 牙官q到傻咗
驚驚男神級唔敢多望

唔好造我

唔同架 另一半識煮

你地琴日男神級聚會

想遠觀男神聚會

我唔係 牙官先係

點？ 今日出席自由嘅fans meeting 如何？

Ok

報名